<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Áries é o primeiro signo do zodíaco, regido por Marte. Os arianos são conhecidos por sua energia inesgotável, espírito aventureiro e atitude pioneira. São pessoas diretas, impulsivas e que adoram iniciar novos projetos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>Touro é o segundo signo do zodíaco, regido por Vênus. Os taurinos são conhecidos por sua determinação, praticidade e amor pelo conforto. São pessoas estáveis, pacientes e muito ligadas aos prazeres sensoriais.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>Gêmeos é o terceiro signo do zodíaco, regido por Mercúrio. Os geminianos são conhecidos por sua versatilidade, curiosidade e inteligência. São pessoas comunicativas, adaptáveis e que adoram aprender coisas novas.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Câncer é o quarto signo do zodíaco, regido pela Lua. Os cancerianos são conhecidos por sua sensibilidade, intuição e profundidade emocional. São pessoas protetoras, acolhedoras e que valorizam muito a família.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Leão é o quinto signo do zodíaco, regido pelo Sol. Os leoninos são conhecidos por sua confiança, generosidade e carisma. São pessoas criativas, orgulhosas e que adoram ser o centro das atenções.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Virgem é o sexto signo do zodíaco, regido por Mercúrio. Os virginianos são conhecidos por sua praticidade, perfeccionismo e senso analítico. São pessoas metódicas, dedicadas e que prestam muita atenção aos detalhes.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Libra é o sétimo signo do zodíaco, regido por Vênus. Os librianos são conhecidos por seu senso de justiça, diplomacia e apreciação pela beleza. São pessoas sociáveis, equilibradas e que valorizam muito os relacionamentos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Escorpião é o oitavo signo do zodíaco, regido por Plutão e Marte. Os escorpianos são conhecidos por sua intensidade, intuição e poder de transformação. São pessoas determinadas, misteriosas e profundamente emocionais.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>Sagitário é o nono signo do zodíaco, regido por Júpiter. Os sagitarianos são conhecidos por seu otimismo, espírito aventureiro e busca pela verdade. São pessoas independentes, filosóficas e amantes da liberdade.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>20/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Capricórnio é o décimo signo do zodíaco, regido por Saturno. Os capricornianos são conhecidos por sua ambição, responsabilidade e determinação. São pessoas práticas, disciplinadas e que têm grandes objetivos de vida.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Aquário é o décimo primeiro signo do zodíaco, regido por Urano e Saturno. Os aquarianos são conhecidos por sua originalidade, independência e visão humanitária. São pessoas progressistas, intelectuais e que valorizam muito a amizade.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Peixes é o décimo segundo signo do zodíaco, regido por Netuno e Júpiter. Os piscianos são conhecidos por sua sensibilidade, intuição e compaixão. São pessoas sonhadoras, artísticas e profundamente conectadas com o mundo espiritual.</descricao>
    </signo>
</signos>
